% LTeX: enabled=false
% -------------------------------------------------------
% In dieser Datei sollten eigentlich keine Veränderungen mehrorbib
% notwendig sein.
% -------------------------------------------------------

\newgeometry{top=5mm}
\thispagestyle{empty}



\newcommand{\hsmaautor}{\hsmaautorvname \ \hsmaautornname} % Autor Vorname Nachname

\ifthenelse{\equal{\hsmasprache}{de}}%
{
  \newcommand{\hsmatyp}{Testbericht}%
  \newcommand{\hsmaabbreviations}{Abkürzungen}%
  \selectlanguage{ngerman}}%
{
  \newcommand{\hsmatyp}{Test Report}%
  \newcommand{\hsmaabbreviations}{Abbreviations}%
  \selectlanguage{ukenglish}}%


% Daten in die Standard-Felder von KOMA-Script eintragen
\titlehead{\hsmatyp}
\subject{}
\title{\hsmatitel}
\author{\hsmaauthor}
\date{\small{\hsmadatum}}

% Daten für das fertige PDF-Dokument
\hypersetup{
  pdftitle={\hsmatitel},  % Titel des Dokuments
  pdfauthor={\hsmaautor},              % Autor
  pdfsubject={},                % Thema
  pdfkeywords={\hsmatitel}         % Schlüsselworte
}

\newlength{\bindekorrektur}
\newlength{\seitenanfang}
\newlength{\seitenbreite}
  
\setlength{\seitenanfang}{0mm}       % Korrektur der vertikalen Position
\setlength{\seitenbreite}{210mm}


\captionsetup[figure]{labelformat=empty}
\noindent 
\begin{figure}[t]
  \centering
  \hspace{20mm}
  \includegraphics[width=5cm, right]{KE-TEC_2020_schwarze-Schrift.png}
  \caption[]{}
\end{figure}
\captionsetup[figure]{labelformat=simple}
 
% Report
\begin{textblock*}{\seitenbreite}(0mm,\seitenanfang + 70mm)
  \centering\Large\sffamily
  \textbf{\hsmatyp}\\
\end{textblock*}

% Titel
\begin{textblock*}{\seitenbreite - 60mm}(30mm,\seitenanfang + 100mm) % ganze Seitenbreite ist zu groß, deshalb 60mm kleinere Box und diese um den halben wert verschoben
  \centering\LARGE\sffamily
  \vspace{12mm} % Kleiner zusätzlicher Abstand oben für bessere Optik
  \textbf{\hsmatitel}
\end{textblock*}%



% Info
\begin{textblock*}{\seitenbreite}(0mm,\seitenanfang + 250mm)
  \centering\normalsize\sffamily
  \begin{tabular}{ p{0.3\seitenbreite}p{0.3\seitenbreite}}
  \vspace{2mm} \\
  Date:        &   \hsmadatum \\
  \vspace{2mm} \\
  Author:  &   \hsmaautor \\
  \vspace{2mm} \\
  E-mail:                 &   \hsmaemail \\
  \end{tabular}
\end{textblock*}

\restoregeometry

\clearpage
% LTeX: enabled=true




